搞返個中電vs港燈選舉

見咁多post屌港燈
不如搞咗個選舉
中電第一票
不服來辯

正評中電
負評港燈

想入

呃正評？

噢原來你嚟
認得你撻漬啦

唔計政見，其實港燈幾好做

由拎起個泥鏟開坑 到追承辦商數
凡事都親力親為 乜嘢都係自己做

Hi 我係港燈人呀

hr pa要開工了

判頭角度：兩邊都係咁

入嚟龍鼓灘搵我食飯

我代啊sir同大家講
唔好以為我地唔知
實捉到你地班友

如果會暈船浪係咪唔好做港燈

選乜先

港燈d人好寸
Grad E 都揸車返工

中電

我屌班gt啦
嘢又唔識做剩係識得玩

safety quiz 同做大戲

乜你有資格揀咩？你住邊就要用邊間

話唔定呀sir投埋一份

唔好侮辱中電啦 搵狗燈同佢比

中電好藍，同埋請好多港漂畢業生

做咩呢排咁多狗燈post

收唔到風

揸車返工有幾串?

港燈有技工揸benz返tim la之前

最經典的係揸跑車翻工

咩年代 渣車都有問題？

好多前員工其實